林鄭月娥係咪第一個從港大畢業嘅弱智人士？

係

我唔會答你咁無聊既問題

唔撚係囉 仲有好撚多個弱智，不過名不經傳

有I大邊個想入港大

如果我第日有個特首做老婆不知幾幸福，岀街都威過人

高分低能表表者

佢奶共啫
唔代表弱智

好出奇牙？

佢施政錯撚曬喎
仲要答問題九唔搭八

我遲同佢同科，都係BSS

因為要奶共 ，唔弱智邊可能奶到共呢

扮弱智耍市民

你班人以為佢弱智

佢不知幾精

扮豬食老虎

777：今晚打老虎

依家先溫linear 重有尾四課未掂過